/*
  Localizable.strings
  ACRT
        _         ____
       / \      |  __  \
      / _ \     | |   \ \      ____     _______
     / / \ \    | |___/ /    /  ___ \ / __   __ \
    / /___\ \   |  ___ \    / /          / /
   / /     \ \  | |   \ \   \ \ ___     / /
  / /       \ \ | |    \ \   \ ____ /  / /          Team

  Created by ARCT_ZJU_Lab509 on 2021/7/20.

  Copyright © 2021 Augmented City Reality Toolkit. All Right Reserved.
 */


/* 欢迎界面 localizable string */
"Augmented" = "增强";
"City" = "城市";
"Reality" = "现实";
"Toolkit" = "工具集";

/* 请求服务 localizable string */
"Location Services is off" = "定位服务未开启";
"Turn On in Settings" = "在设置里打开定位服务";
"Keep it that way" = "保持当前状态";
"You'll get a brunch of featues improved when you turn on the Location Services for ACRT" = "当你为ACRT打开定位服务后你将能使用更多优化的功能，如厘米级定位、城市创作功能等";
"ACRT works best with Location Services turned on" = "ACRT在定位服务打开下能获得最佳体验";

/* 首次登陆sheet界面 localizable string */
"Understand" = "了解啦";
"Finish" = "完成";
"Introduce " = "介绍一下 ";
"A represents the Augmented Reality which enhanced the version of the real physical world, achieved through our iPhone and iPad." = "字母A代表增强现实，通过iPhone和iPad增强真实世界场景，带去不一样的体验";
"C represents the city. This app will bring augmented reality into your city, allowing people to discover different magic in familiar cities." = "字母C代表城市，这个应用将增强现实技术带入城市，让您在熟悉的城市中发现奇幻的际遇";
"R stands for the reality. When virtual and reality mixed up, all familiar objects and scenes will become a whole new experience." = "字母R代表现实。 当虚拟与现实融合，一切熟悉的物和景都将拥有全新的、不一样的体验";
"T stands for the toolkit. Give people wonderful tools, and they'll do wonderful things." = "字母T代表工具集，极致的工具为用户提供创造无限的可能";

/* 用户登陆界面 localizable string */
"Not now" = "暂不登陆";
"User account name" = "用户账户名";
"Password" = "密码";
"Account" = "账号";
"Email" = "邮箱";
"Required" = "必填";
"Log in" = "登陆";
"Log out" = "注销";
"Sign in" = "使用账号密码登陆";
"Sign up" = "注册";
"Forget account or password?" = "忘记账号名或密码？";
"Phone Number" = "手机号码";
"Recived Code" = "验证码";
"Send" = "发送";
"join" = "登陆";
"Apologize" = "抱歉" ;
"Empty email is not acceptable" = "请输入邮箱账号";
"Empty password is not acceptable" = "请输入密码";
"Got it" = "好的";
"Signing in, please wait..." = "正在登陆中，请稍后...";
"Registering, please wait..." = "正在注册新用户，请稍后...";
"Error" = "错误";
"Try it again" = "再试一次";
"Could not find user." = "登陆用户名错误，登陆失败";
"The username and password mismatch." = "登陆用户密码错误，登陆失败";
"Can not reset password now \n Please contact with admin." = "目前暂不支持密码找回\n 请联系管理员";
/* 注册 localization string*/
"Finish" = "完成";
"Cancel" = "取消";

"Basic Information" = "基本信息";
"Secured Information" = "保密信息";

"Add photo(required)" = "添加头像(必须)";
"Photo" = "拍摄";
"Choose Photo" = "从相册中选择";

"Account name" = "账户名称";
"Plases use 4 to 20 letters and numbers" = "请使用4到20位字母和数字组成用户名";
"This can let us know you well" = "您的年龄信息不会被泄漏";
"We only accept phone number from China" = "目前只能验证来自中国的手机号码";
"A email can only sign up once." = "每一个邮箱只能注册一个账号";
"Plases use 8 to 16 letters and numbers" = "请使用8-16位数字、字母和符号构成密码";

"Please follow the naming rules\n 1. Use letter or number only \n 2. Length between 4 and 20" = "请遵循命名规则: \n 1. 名称只包含字母或者数字 \n 2. 长度在4至20之间";
"Log in required" = "登陆时使用，必填";
"User Age" = "用户年龄";
"Optional" = "可选项";
"Age can not above 99" = "年龄不可以设置超过99岁";
"Log in with phone number" = "可使用手机号登陆，必填";
"Please input right phone number" = "请输入正确的手机号";
"Varify code" = "验证码";
"This phone number has been used" = "此手机号已被注册过";
"Message might have seconds delay" = "验证码发送可能会有几秒钟延迟";
"Log in with email" = "可使用邮箱登陆，必填";
"Please input right email" = "请输入正确的邮箱地址";

"Sign up with ACRT, you data will only be used for basic functionality in this app." = "注册后，您的个人信息将只会在必要时在本应用中被使用，不会提交给任何第三方机构";
"See more..." = "了解更多...";
"Please follow the password setting rules\n 1. Start with a capital letter \n 2. Length must exceeds 8 digits" = "请遵循密码设置规则: \n 1. 以大写字母开头 \n 2. 密码长度大于8位" ;
"The email is already taken by another user." = "您输入的邮箱已注册";
"Mobile phone number has already been taken." = "您输入的手机号已注册";
"OK" = "好的";
"Submit" = "提交";
"Let's Change the World!" = "一起创造城市新视界！";
/* 更新提示 localization string*/
"What's new" = "最近更新";
"MAIC 2021" = "移动应用创新赛";
"Come and join the 6th MAIC match in Zhejiang University!" = "欢迎大家参加第六届移动应用创新赛！";
"City Badges" = "城市徽章";
"We have launched the first batch of 3 city badges!" = "首发三枚城市徽章等你来获得！";
"Wish we can meet in Apple Park one day." = "当您到访Apple Park，您将获得这枚精致的徽章，希望我们在Apple Park相见！";
"Welcome to the historical Nanjin and Chendu." = "欢迎到访历史古都南京和熊猫故乡成都，来赢得相应的城市徽章吧";
"Welcome to the beautiful Shenzhen and Guangzhou." = "欢迎到访美丽的广州和创新之城深圳，来赢得相应的城市徽章吧";
"Halloween special event" = "万圣节特别活动";
"Halloween special event is coming, trick or treat?" = "万圣节特别活动来了，不给糖就捣蛋？";

"Today" = "今天";
"Yesterday" = "昨天";
/* 准备界面 localizable string*/
"Are you ready?" = "准备好了吗？";
"Launch Requests" = "运行要求";
"Recommendations" = "建议";

"Use Device with LiDAR" = "使用配备LiDAR的设备";
"LiDAR enhance the ability of realized the world." = "LiDAR增强了对现实的理解能力";
"iPhone 13 Pro series" = "iPhone 13 Pro系列";
"iPhone 12 Pro series" = "iPhone 12 Pro系列";
"iPad Pro 12.9-inch 4/5th-generation" = "12.9 英寸 iPad Pro 第四或五代";
"iPad Pro 11-inch 2/3th-generation" = "11 英寸 iPad Pro 第二或三代";
"Your devices already equipped with LiDAR" = "您的设备已配备LiDAR";

"LiDAR Scaner" = "LiDAR扫描仪";
"The LiDAR Scanner works with the pro cameras, motion sensors, and frameworks in iPhone 12 Pro, iPhone 13 Pro and iPad Pro to measure depth. This combination of hardware, software, and unprecedented innovation lets Apple provide the world’s best device for augmented reality." = "LiDAR 扫描仪可与 iPhone 12 Pro、iPhone 13 Pro 和 iPad Pro 中的专业相机、运动传感器等框架配合使用以准确测量深度。前所未有的硬件、软件创新结合，这是目前Apple 最好的增强现实设备";

"Recommend devices include" = "建议使用的设备包括";
"Open Map Service" = "开启定位服务";
"ARCT will use your position to minimize the locate process time." = "ARCT将使用地理信息以加速定位速度";

"Login with Account" = "登陆账号";
"Log in to get full functionality experiences." = "登陆账号以获得全部的功能体验";
"Logged-in user can: explore and create" = "已登录用户可以:探索和创造";
"Tourist can: explore" = "游客可以:探索";
"Explore" = "探索";
"Create" = "创造";
"Anytime, anywhere, after you lift up your mobile phone to complete the positioning, **you can explore endless wonders in the designated area of the city.** It may be a different-dimensional food or a magical animal. Everything is waiting for you!" = "随时随地，当您完成定位后就可以在城市的指定区域内**尽情探索无穷无尽的奇妙新世界**，可能遇到的是异次元的美食，也可能是神奇的动物，一切都在等着你去发现！";
"This time, **no longer to be just a person who obtains information!** You can express your emotion by placing models, decorating the city and so on, and everything will be renewed because of you!" = "这一次，**不再只做信息的获取者** 您可以通过摆放模型来表达自己的心情、装饰城市，而且这一切都可以被其他小伙伴共享，城市的一切都因你而焕然一新";

"Requirement not fullfill!" = "还有运行条件不满足！";
"Check it again" = "再检查一下";

"What is ACRT" = "ACRT是什么";

"Into Augmented City Brain New World" = "进入城市新视界";

"My ART Chest" = "我的艺术档案";
"%@ 's badge" = "%@的徽章";
/* AR界面 localizable string*/
"Slowly move device to locate..." = "缓慢移动设备进行定位...";
"Enter Creation Mode" = "进入创作模式";
"Place" = "放置";
"Current network is not stable" = "当前网络状态不佳";
"ACRT location services are not available in the current area" = "ACRT无法在当前区域提供定位服务";
"Sign in so you can turn into create mode without location"="登陆后在未定位成功时也可以进入离线创作模式";
"You can turn into create mode and re-localize when you are ready" = "您可以进入离线创作模式，等一切就绪后再重新定位";
"Return and sign in" = "返回注册";
"Into create mode" = "进入本地创作模式";
"My models" = "我的模型";
"Messages" = "情感表达";
"Letters" = "英文字母";
"Foundmentals" = "基础模型";
"Others" = "其他模型";

"Show mesh in reality" = "在配备LiDAR的设备上展示定位背后的原理";
"Take a snap shot" = "拍照记录下这奇妙的时刻";
"It is not recommended to take pictures with mesh" = "不建议保存带有显示激光雷达Mesh的图片";
"Turn off the mesh" = "关闭Mesh";
"Show the mesh anyway" = "仍然打开Mesh";

"Explore the magic world" = "点击进入探索模式，尽情探索城市新视界";
"Change the world now" = "点击进入创作模式，动手改变城市面貌";
"Clear all model you put" = "一键清除所有放置的模型";
"Hint" = "提示";
"All models have been deleted" = "所有添加的模型已经被清除";
"No model can be delete" = "当前没有模型可以被清除";
"Hint: long press model to delet or " = "提示：长按模型删除，或点击";

"Occlusion is the key for AR scene." = "展示遮挡关系是AR真实性的关键";
"Please log in before uploading or downloading" = "请登陆后进行上传或加载";
"Please localize before uploading or downloading" = "请完成场景定位后进行上传或下载";
"Log in now" = "即刻登陆";
"Localize now" = "即刻定位";
"Don't log in now" = "暂不登陆";
"Don't localize now" = "暂不定位";

"Upload objects" = "上传当前场景放置的模型";
"Downloads objects" = "下载其他用户的模型";
"Locate again" = "点击进行重新定位、位置校准";
/* 成就界面 localizable string*/
"Special Event" = "特别活动";
"Daily Event" = "每日活动";
"LandMark" = "城市活动";
/*  1. landmark 地标成就 */
"Hangzhou" = "杭州";
"Shanghai" = "上海";
"Beijing" = "北京";
"Shenzhen" = "深圳";
"Guangzhou" = "广州";
"Chengdu" = "成都";
"Nanjing" = "南京";
"Changsha" = "长沙";
"Xiamen" = "厦门";
"Dalian" = "大连";
/* Will do */
"Kunmin" = "昆明";
"Tianjin" = "天津";
"Jinan" = "济南";
"Qingdao" = "青岛";
"Nanning" = "南宁";
"Wuxi" = "无锡";
"Suzhou" = "苏州";
"Zhenzhou" = "郑州";
"Ningbo" = "宁波";
"Fuzhou" = "福州";
"Shenyang" = "沈阳";
"Chongqin" = "重庆";
/*  2. User 使用成就 */
"MAIC" = "MAIC 2021";
"Owl" = "夜猫子";
"Morning" = "早起达人";

"Privacy" = "隐私";
"Privacy is a fundamental human right. It’s also one of Apple's core values and so are we. Your devices are important to so many parts of your life. What you share from those experiences, and who you share it with, should be up to you. In our app you have full control over your information. It’s not always easy. But that’s the kind of innovation we believe in." = "隐私是一项基本人权。它是 Apple 的核心价值观之一，也是我们的核型价值观之一。您的设备对您生活的许多方面都很重要，您从这些经历中分享的内容以及与谁分享，应该取决于 您。在我们的应用程序中，您可以完全控制自己的信息。实现这些并不总是那么容易。但这就是我们所相信的创新";

"Your location history is history" = "你的定位记录永远都是历史";

"In our app, we doesn’t associate your data with your account, and we doesn’t keep a history of where you’ve been."
= "在我们的应用程序中，我们不会将您的地理位置数据与您的帐户相关联，也不会保留您去过地方的历史记录";

"Your picture stays a mystery" = "你的图片是永远的秘密";

"Your photo will directly save into your album with protect by Apple, and we won't save it in our severs." = "你的图片将直接保存在相册中并受到Apple的保护，而且我们不会保存您的任何照片信息";


/*Guidence View*/
"Hello freshman, let's walk you throgh and see how this app work." = "在正式进入新视界之前，让我们先来一起熟悉一下各个工具如何使用吧";

"Thanks, I already know it" = "谢谢，我已经了解了";
"OK, let go" = "好的！带我了解一下";
"Go back to the menu." = "这是返回按钮";
"Switch occlusion." = "点击这里打开遮挡";
"Show mesh." = "点击这里显示Mesh";
"Take a photo." = "点击这里即可拍照";
"Tap it into explore mood which will automaticlly perform localization if user havn't localized." = "点击这里进入探索模式，当然如果您没有成功定位的话需要首先进行定位，成功后才能进行探索噢";
"Tap it into create mood and it will show the right hand menu as well." = "点击这里进入创作模式，如果您已经登陆，那即使没有定位成功也可以进行本地创作噢";
"Tap it to perform re-location at anytime." = "当您觉得定位出现误差时，随时点击进行重新定位";
"Tap it to download the models created by other people, it might be so much fun to find." = "当您处于创作模式时，可以点击下载，查看世界中其他用户的奇思妙作";
"Tap it to upload your models into the cloud so everyone can see your creation." = "当您处于创作模式时，可以点击上传，让其他用户去探索你的创意";
"Tap it to delete every model in the scene, it will save you a lot of time." = "当您处于创作模式时，点击对模型进行一键删除（注意删除后无法恢复噢）";
"Tap it to choose the model." = "最后，就是模型选择按钮，点击这里选择你喜欢的模型";
"Top sign means the model have animation." = "顶部的标记代表这个模型具有有趣的交互噢";
"Skip" = "跳过";
"Next" = "下一条";
"Previous" = "上一条";
